點解我隻智障龜可以趴到咁

收工返嚟就見到咁

物似主人形姐

扲去煲湯

龜零膏

可愛想屌

唔夠水，有反殼可能

佢真係好撚得意呀屌

打緊飛機

最鍾意揸龜隻手啲肥肉

唔係摸下巴咩

都有 但手嘅肥肉都正

我都中意摸
不過佢哋好怕比我摸佢

好得意
養左好耐既龜仔早排走左 唔敢再養 得閒j下人地啲龜算

連隻龜都笑你j短

好似有真菌喎

佢隻肥髀

我嗰隻再肥啲

我試過撞破隻龜打飛機
結果隻龜嚇到係浮台反轉跌落水

隻龜係屋企人就養死之前執佢返黎
上個月覆診 醫生好似話類似胎毛咁嘅野
等佢大個啲就甩過多三個月就1歲啦佢

share下 想j龜

龜有j嘅咩

隻衰龜匿埋咗瞓教

冇圖學人comment, 縮返去陪龜瞓啦

上網打 turtle dick ，響條尾入面

隻龜心諗 屌你龜囡都冇隻 連打飛機都唔比

我果隻都係買佢返黎後一世未見過女

整隻龜公比佢hehe 起碼有得屌

搭單問 點解我屋企隻龜會咁鍾意跟住人爬 仲有時爬得好快 之後聞人隻腳

屌唔倒啦, 打交就有
好耐以前見過佢露械, 都好多年冇見過了
好似連J都唔識打了

代表佢鐘意痴住你呀 好好珍惜呀ching
我隻狗閪港女龜成日發脾4

窿都未屌過就做和尚

好似狗

可摸以po佢上黎開心share

你果隻有冇露過

善用不推文回覆

我個隻女黎 好港女

樓主你果隻同我隻差不多大

跟人爬

好chill 好想摸佢腳仔

同我兩隻好似樣

冇圖你話你兩隻係袁靚靚都得啦

好得意 已射thx

有 收喺尾入面
試過擺上手摸背脊
摸得舒服
興奮到用條J纏住我手指

樓主個龜頭

本身巴西龜已經惡
係女就重惡
嗰兩隻港女重惡過我

巴西龜：惡
巴西龜女：仲惡
巴西龜港女：惡過狗

你個膠箱邊到買？